做左廿幾年人 第一次剃腳毛 原來咁爽

唔洗再做飛毛腿隊長

你仆街了 有一次你就返唔到轉頭了

隻腳白滑到仆佳

著短褲都有少少怕羞

不嬲剃開

Gay?